北韓推出國產威士忌Samilpo！金正恩帶來的神酒聲稱不傷肝！

唔傷肝嘅威士忌？聽到都驚

想買
會唔會外銷？

一定外銷

北韓人民食都冇得食，點內銷

北韓設計d 野都靚過大陸

扮Johnny Walker 既

想飲

無酒精所以唔傷肝？

顏色水黎

茶嚟

直接死 唔傷肝

因為未去到肝, 個人已經死左